好期待利物浦97分全季只輸1場，拎英超亞軍

史上最強亞軍

可惜無得不敗奪亞

唔洗期待，痢狗今年一定拎亞

97分都係得亞軍 注定猁狗冇英超

怕怕佢失分

但想睇曼城下場和波
利物浦反cup,點知尾場和波失冠

狼隊劫富濟貧

嬴撚到狼隊先算 專心打巴仲好啦

最理想係之前輸果場變和

不敗奪亞先震驚世人

你確定和左鏝嗰場仲係不敗奪亞

咁鏝可以另外求其一場和變贏
結果一樣